中國=秦國、美國=楚國、其他國家=亞洲各國

最後支那統一全世界

好呀 最好係咁